咁樣真係有問題？

翻工指定要著個條褲
點知老母洗左
見佢晾左係出面 摸下覺得都唔係咁濕就拎左黎著
我諗大概70-80%乾啦
其實一出街就乾曬
點知比老母打電話屌9我
話我痴撚線 佢話佢晾左十分鐘都無
(不過啲老母成日作大黎講我都唔係好信)

比佢屌完心情差曬 講到我好核突咁
咁樣真係有問題？

小心風濕

著一次就會風濕？

睇你想俾老闆鬧定俾老母鬧啦

你又啱

你老母點樣講到你好核突？

冇問題 人體有熱力

話未見過人濕左都照著 如果係佢就一定唔會咁囉 好核突囉你